［緊急］紅官郭W健有份審721主謀！！！！

原文見「立場新聞」

我支持止暴制亂
你們可以回家了

其實點決定，真係話點就點？

控方 憑咩 唔反對

今次法官係咪想講：白衣人手持武器襲擊市民，展現高尚情操！籐條只係用黎自衛，如果唔係市民挑釁，白衣人唔會襲擊市民！

要煲大佢，等立場蘋果比輿論壓力佢

推

法官 控方都係政府既人
你話呢

保家衛國，表現高尚情操

假如投訴成立可以令佢唔洗審

share出去比各路記者朋友

預計判詞:
圍村人比社會運動新聞煩到奄奄一息
但藤條打市民打大肚婆盡見情操高尚
林卓廷班人入元朗係恐怖行為係文革
有人開消防喉更加令元朗站滿地鮮血

預計判決:
全部無罪，當庭釋放，建議改去拉林卓廷

用pk tang個劇本，話當日朝早已經有人帶人入元朗打人，所以白衣人係自衛還擊，全部無罪

【推呢個一人一信】投訴郭偉健法官5宗罪

其實邊個法官審乜嘢案，係根據乜嘢安排？個係咪有人可以玩弄程序？

屌

有生之年有冇機會睇到呢單嘢嘅判詞
班後生嘅就幾日後捉哂上庭全部唔俾保釋 呢幾條撚屌就可以出去嘆世界

殺人放火金腰帶

邊個庭邊個邊個時間法官管一早已經定曬
班狗可以根據更表去揀最有利既法官

咪係，除左狗官，仲有搜證既狗、夾埋控方既辯方、鳩做既控方

除三害！缺一不可！

好撚癲

但我覺得會發生

殺人 拎藤條打人 就叫高尚情操？

黑警+狗官+黑官=曱甴集團

比多啲人知啊

tweet哂比senators/representatives

應該要加村民被迫發出最後的吼聲

警方律政司又贏
點止贏5:0呀

煲都成國際新聞，要佢幾核突有幾核突，跪低揾食就要佢還！

保家衛族擁高尚情操，但事件引起社會不安，全部入去坐3個月

香港法治大唔過愛黨愛國

投訴撚快d全面進場

推

如果到時全部被告「實刑」加埋超過一年
我就陪全港FA巴訓覺

燒死兩個人坐五年就搞掂
當年發生咩事

攞刀隊到危殆之後著草都話高尚,鄉黑直頭要頒個諾貝爾和平獎啦